有無耳鼻喉推薦？有圖

喉嚨生左粒唔知乜，有無信得過既醫生推薦？

性病？

未生過，唔知

當買個教訓囉

有無巴絲生過分享下發生緊咩事

睇家普通家庭醫生先啦

痛嘅話就睇醫生啦

有異物感囉，唔係痛

都係，Check左咩事先

係咪得我睇到粒吊鐘

直接睇專科啦
我七月條頸唔舒服，生左粒野，因為第一次睇普通科佢話唔係腫瘤嗰啲，我就on99連續睇左兩次普通科都唔消
最後睇專科食專科啲藥先好返

右邊個粒瘤狀既野

我就係驚腫瘤希望係水泡